康城泰利王專放fake news 小心炒車

佢放左個開槍警資料
但有手足查到r座無20樓
同埋起一起佢底 專放fake news同埋打過殘體字

拉